痴撚線！ 真係要推 telegram谷主俾人拉咗

係咪乜自由都無？

Push

推

點解要解鎖？

冇 private 電話？ 點解會搵到？

pish

屌

白色恐怖

記住 我冇野講

公海好撚多鬼扮得好似 唉

各位人兄 我地睇黎好快要俾人拉

好撚恐怖

上門搜查令好撚恐怖

屌你老母死黑警

點解會穩到personal info？

點入

以言入罪

Push!!!!!

以言入罪？

有無律師朋友幫手

推 ！

以後係咪要用太空卡

搵ip搵出黎？

屌 做乜撚

cls

呢個唔使講啦. 一定有.

言論自由呢

push

send比泛民大狀幫拖

,pish

22歲的學生Ivan Ip今日接受《立場新聞》電話訪問時，透露自己就是Telegram「公海總谷」的管理員之一。他表示昨日晚上約8時，警方到達其寓所並出示搜查令，要求入屋搜查。

狗傳媒黎TG 無可能CHECK 到，事主又係ON9自爆

你on撚9？
佢係琴日比警犬上門
今日先公開

一係佢冇 private number 一係喲狗入晒所有 number

人地昨日比人拉，今日接受訪問先自爆

自 急得制 睇錯

.

推推

佢好似係比人拉完先搵報紙講

搞乜勁....

捉呢啲就咁撚快，其他又唔見咁快

自由何價

係咪扮幫手約出黎捉

推！！！

痴撚線

呢度真係香港？

電話唔好link去任何自己野

未過已經有依d事

Cls

香港發生咩事

言論自由?

借一借位唔好意思
轉自FB, 請幫share
尋人:
找到傷者後可以把我（Walter)的電話給他 (98609248),我轉交他電話後，陳念聰眼部外科醫生會直接打電話給他，討論一下傷患情況。
他的眼睛有可能再幾個小時不治理，會盲。

推 cls

Diu cls 點解可以咁樣

送中一過全登都拉得

呢度真係香港？...

推，再係咁上連登都比人拉

連仔可能係下個

啱啱喺Twitter tag咗telegram要求解釋

痴撚線 大家快啲退Group
淨係留番啲channel

屌 真係痴撚線

推爆你

同大陸一撚樣，狗官配鷹犬

Dklm
越嚟越大陸

Telegram Messenger
Verified account
@telegram
Following Following @telegram
More
We’re currently experiencing a powerful DDoS attack, Telegram users in the Americas and some users from other countries may experience connection issues.

唔係因為咁阿化

Telegram邊有咁化學，班工程師堅勁
只係疑似共產黨同時進行緊網絡攻擊，意圖癱瘓tg

[警告]大家千其唔好趁警力集中哂喺金鐘ge時候，攻擊中國銀行or各區警署

其實係咪傳物資俾人跟蹤到屋企？

會唔會告得入

熟人篤灰

實入佢組織計劃果D罪

加油香港

可能俾人賣

公海 係有親戚做渣，所以先賴野

識玩應該叫外國網友開group

佢on9，用自己個電話號碼註冊再比fd篤
唔關telegram事